灣仔地鐵站A1出口有手足被捉

Y7847899
Chan Wing Ni

推

屌

被黑警拉左落灣仔地鐵站

無力也推

Push

Sent 去星火

推

只有一個方法可以有效打擊藍屍

揾佢既親戚朋友

得兩隻狗，五十個衝前夠做啦

推啊

push

救人啦大哥 仲影

洗唔洗幫佢send去星火

十個人去救都得啦

女仔？
屌死黑警

得兩隻？

點解唔去救佢？

全部街坊都圍住屌黑警

快快手十個過去啦

post出黎把撚咩 send去星火啦

救人啦屌

仆街了，灣仔站收皮，實比人輪

唔係親友但我send咗 救人要緊

default去星火

咁多人都捉到?

推推

點解會比狗捉到??

721 811 831 新屋嶺

比埋612

星火

快啲 比星火

屌你老母收皮啦5毛

你都on lun9 p牌

send完去星火 就report del post

你POST得太詳細

pish

Send左去星火
有冇手足講咩事

推推推！！但p牌仔推唔到

推推推

推呀

屌佢老母黑黑警
恐怖分子

Pish

2個捉1個，其他四散？

救人：「有冇人跟隊？」

agger

Y字頭 90後真香港人

黑警放佢1隻手係袋底?

路過only

唔需要是親友

資料太過詳細啦 DEL POST啦

大力推

好恐佈 打到爆晒牙成面血

Post出嚟做乜撚

男黎架 佢單獨行事
有五 六個防暴
在場大多數都係啊叔啊嬸
真係幫唔到 sorry...

tui

呢個好似另一個人 書包唔同色

各區街坊們落街接仔女

路過 only?
唔洗答得太詳細
驚有 mon po 狗

好似唔是 另一個 我上面片入面個個是你講個個 上面呢個另一個嚟

想問聯絡左未？